Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 240 SPIDER-MAN FAR FROM HOME

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

屌你老母

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

lm

#一人少句
#德哥一生推
#玩具av最有心
#守護牙德

LM

不過講真，玩具AV咁多人睇，整張首日單有幾難？根本就冇心做

War machine 岀唔岀重甲架唔岀收張mk4/平平地買mk6算

想問除左合金嘅保養方法之外
有冇皮嘅保養方法

幾驚冇新POST

唔好唸出唔出 買左先

咪係
Wm4 唔好諗啦
+500收左普通版了

mk6得支炮仔買黎做咩

上個post

實出，呢d鋼甲人咁賺錢點會唔出
唔通出shazam咩

唔知佢會唔會改 wm mk3啱出官圖都係乜都冇 全彈發射都係之後先加

套戲入面有乜野比佢+到....

🌮 taco

我諗佢點改都唔會夠wm mk4型掛

Mk2 2.0

加個starlord俾佢打？

岩岩做緊野唔得閒mon住舞島巴一樣姐

宜家佛系加500收普版單，無乜人回

邊隻？

出紅黑果幾日應該就易啲收

應該講緊wm mk4

On99

有冇師兄知呢隻limtoys邊度訂/買？？

睇過個辦未呀

唔明佢up乜鳩

MMS456好定係DP好揀唔到

後追入哂

退坑
有冇師兄原價想要mk 85

我想要

一大波炒狗全面進場

有真玩家嫁

要

又搵到食

成班未撚見過準備入場

有意留tg 就我交收優先

我少講野但唔係炒狗

利申 有85單

@Jason041095

即講即有

退坑都賺番少少 唔好益炒狗

deadpool同batman兩咁唔同既角色好難比較喎

你問我就一定答你batman，我細個睇batman睇到大有份情義結係度

就係唔想炒 搞到個風氣好差

唔想賺既捐d炒價出去支援義士

成班cd Rom

無話放

淨係賣俾無85既玩家？
但好難分

我諗我唔會係cd -rom呱

有成1k執個個都眼紅
你都唔想賣左比人 人地又再炒番出去啊嗎

撚下狗算啦 炒風無可能會無 大不了賺左捐出去

係

2100都被人秒依家

搭錯線sor

Sofar都未食過炒
手上得單同一隻dp2.0

啲炒價太高 食唔落

唔係懶清高，但人地標價+750，啲人排+400係想點

500up收過唔到自己個關

佛系收單

85放市價 再捐左佢啦
無謂比炒狗轉手放

要呀

想問有冇巴打起野獸國買過野？
想問下佢係有咩貨都show晒出黎定點？
見佢網都冇乜點寫

我都係咁話 冇一隻食多過300炒

原本見50 現貨+1500左右都有啲想買

但見咁多QC問題有啲驚

唔怪得呢排3800都冇人要

做乜鳩 我想放hottoys啫 都比ig 我做乜撚嘢

突然多人浦頭

想放左隻mk4，但拿上手扭兩扭之後又唔捨得

add fd子

唔好放啦，得閒撚下幾開心

交個朋友

買唔返，唔放啦

放係一時
儲係一世

想識朋友

想同你發展超友誼關係

Push

遲入坑玩家

痴撚線

想同你開苞，哎唔係，係開箱

堅玩Hottoys

朋友以上 戀人未滿

1-7係我終極目標

上個post d 問email 到未 幾時有 個堆人係咪第一次網上訂

Email到未？

新手炒狗

好明顯係引緊你 唔玩hot toys 玩佢啦

已經收到 未收到即係訂唔到

SL 3.0單加100收唔收到？

唔會達成
隻3唔會買得落手

收到

請問如果想收ffh紅藍單 最平+幾多收到?

我佛系收 唔該師兄

係fb見最平都+500

2,3等重出啦宜家個隻真係不了

見過+420有

冇理由日日都有新野開啫
今日12點應該可以安然渡過

市價啦
話我賤都係咁話
又唔係係同你熟 賣咁平做咩

我得隻4仔食左300炒 其他全部起rb入齊
但隻3仔真係收唔落手 之前見過1700

Mk2有咩問題？

2都接受到
3真係

仆你個街仲出嚟 真係好撚恐怖

屯門等

睇黎可以疊埋心水等紅黑

mark7有興趣

高度差太遠 接受唔到

真係唔要既就tg我

自己用炒價放再捐出去比慈善機構最好

呢到咁多真玩家 原價賣都好合理

500 okge
但千千聲果啲過唔到自己

我諗住+1000收mark7超後期單
好貴

黎緊ffh 之後到邊套

獅子王

咁係呀,無恥一排就賺千幾

好野嚟

只怪自己遲入坑 所以宜家有咩新岀又有愛既話都會訂咗先

快d派ffh gg
好想撚

快d開紅黑

marvel呢

財困我原價我同你收哂佢 每張+50蚊

MARK50可取先2100,你RERUN單有咩自信放2000

真係放可以tg我

撚

Rerun 500 差不多

真想要

嘩咩人黎

多謝爸打指點

Rerun 都大機會跌
唔使急

利申：9估

我都11號，未收到
同埋無帶單

收到message拎FFH

閣下6月11日3時前訂的HOT TOYS Far from Home - Spider-Man (Movie Promo) MMS535已到貨,請三十天內攜單到海港城港威商場4樓4017號Rebel Base取貨,逾期無效.

GG仔

日本同強國已經有現貨

Me2

呢隻又幾好，又平又唔使等，即刻有等j
真係movie promo item

早兩日收單今日就有得攞

原價訂到真係抵到爆
覺得會炒到上2k

啱呀食住套戲一邊睇一邊j

一上戲又飛天
不過我等(應該) 有頭雕既紅黑

衝呀

why not both

炒爆佢

iron gg ffh gg都有可取單，但最想攞既係ps4 gg

手袋？

手套

動物節又一頸血

就係因為分唔到 最好市價
完

我2700收

上年十一月左右+500都冇人接

叫咁咪姐係炒家

我11號 4點單

GG仔 13/6有排等

10/6冇email/sms

11號有email未有sms，delay姐

11號 3點06分

後追肯食炒先係真玩家

我就係聖誕節左右2400收返嚟

等緊車

無sms但係有email

都係6寶中3 4寶姐最多
4寶唔會有份 冇會員

會比人屌 助長炒風
咁真係冇訂呀嗎 又想要 可以點

有email無sms
btw成日以為自己6.12訂

我2800追 2500放撚走左

想問下動漫節嗰啲玩具通常點安排
係咪第一日去排隊？

應該好快有, 1000隻好少野

真冰火天魔公仔

認真答你
如果想做頭一批衝入去嗰啲
上年係要早幾日去攞排隊籌

睇字都feel到你既傷心
同佢唔熟就算佢唔係拎嚟炒放比佢都on9啦，人地肯出炒價收咪重有誠意過唔肯個班啦

黃6

不了

落大雨先派gg照樣狗衝去拎

係派就快啦

高追

上左車
拎完返公司開箱

照攞定第1日假算
頭一批自問冇能耐

13/6 13:01 仲未有sms

呢一批gg有冇保養？我記得金46係有

派到11號3點 無都正常

Thx

好彩個日訂完先去遊行

應該有人會問

自膠 11/6 13:01 無sms
不過有email

得1000隻都唔全派

呢度d人已經成日叫人有愛就要收單先，一派貨個價一定暴升

我真係想睇下iron man mark7同war machine mark4派貨個價會有幾精彩

攞張dlc單去攞貨
佢話張單有問題比唔到貨我咩撚野事
有冇師兄試過

老實講，我就覺得個黃臂出得麻麻，基本上係舊版重新上色黎，冇乜誠意

你張dlc單係咪自己名？

唔係, 個fd嗰陣落左佢名

係咪比人拎左定比人報失左

冇拎冇報失 純粹話system冇資料

CLS咩事，未聼過

痴線咁不如去日本旅行買現貨

真。假單

唔係啩咁嘅價真係有人接咩

SPIDERMAN 咁好炒

有啡？

一派派500 隻

有

on9，專登去旅行買現貨？你唔計下旅費幾錢？

見人排2000-2200... dllm

有啡

見就見有人排2000 唔知有冇真係放2400

單都係+500

即係冇得即刻換

有啡盒班撚樣又可以放貴100

日本d現貨重要貴過香港個價，旅行咁啱經過買就好

更正 SB係話"未搵到資料"
有得咁架咩？

真香

知唔知John Wick幾時有？

派咗啦

未到你之嘛

好耐冇見過呢張

無可能啦

有人賣野推得特別快

說好的 得1000隻
一次就全派呢

我估距離全派都爭唔遠 都派得7788

8號定9號首日 13尾日 都500隻 up la

買完batman就會想買埋joker

有錢有可能

呢隻FFH都炒得咁勁
咁隻HOMECOMING DELUXE 比首期不是夢

新Joker

Deathstroke

梗係batman啦最後一隻大ben batman仲要有頭雕

如果配件錯？都要等2.3個月？

要上SB問

你之前有無加名

動漫節hang過機

可以拎GG

就係公司樓下

未 頭先加番

屌唔撚係呀

咁加返之間 佢有無同你講咩

FFH現貨個個開2200 - 2400

幾乎Double了

真狼死

Sideshow搵下promo code先

日本查實邊個位置有現貨？

大家好睇完endgame開始對hottoys有興趣，moon咗一排po，希望大家俾我一齊討論下

Homecoming 咁貴呢隻奄割版緊係要追上

其實早一兩日都係1800-1900
正常唔會等派貨先收

冇話比人攞左/報失
就咁話個system搵唔到張單no.

準備好現金 同 每日11:55 分mon實呢度

同埋話搵番就會打比我

等套戲上埋之後
2400都會變良心價

竟然揀呢個時間入坑

唔明呢個咩concept

不過我覺得2400無人接
1800左右算合理

今日仲係第一批 , 只會愈派愈平

自貼 + USER NAME
等EMAIL回覆

慘 有排等

全派愈黎逾貴 好似係咁講

竟然多人？仲以為炒唔起冇人去
而家出緊去排

佢咁樣會唔會拖到30日後
我過一個星期催下先

出埋紅黑再跌
呢隻又無配件又無頭，1600啦

屌 sb返左venom cosbaby
又要買了

應該係夾埋其他野先長？

今日開始派？

冇咁多錢隻隻訂

我都係endgame完先正式開始入hottoys點知跌左落個大坑...5個星期裡面入左7隻同一疊單

星期六日無上網 . SL今日開排隊 ?

隻紅黑出貨都唔知幾耐之後的事

因為知道動漫節有得排下

好彩你冇賣張單俾人

本POST有兩個重點 :

1.> 必須買死侍2.0
2.> 11:55分 Mon實

肯接貨個d
仲痴線

戲上咗同未上差別都可以好大

追左啲咩

屌 等撚到頸都長

3000買隻dp都有 有乜冇可能？

係，首日混亂到爆

今日應該仲係網上籌wor

我個人相信係左手交右手

明明昨日+520 齊頭1800都無咩人搶

有留意開呢隻既 , 今日現貨肯比多600 ? 有無咁神心?

定其實係我個人窮 , 覺得600蚊好大件事

巴打RICH

套戲上個個肯定又話紅藍靚過紅黑又叫春

IW 5隻 同IM3 2隻跟住endgame單有開就訂

又要等3日

網上book完都多人 ? 今日有咩貨囉.............

隻mk50貴到仆街

睇你地吹奏好似幾正咁，個價錢相對DD

佢老味 今年最好醒定d

其實已經平左少少

其實如果條蛇係廿樓入面 , 耐極都係半個鐘..........

我入既時候最貴

岩岩返貨嘛

排800

題外話toystory堆cosbaby幾時有得賣送比人

其實DP完全無野玩 , 唔好買

下 咁癲

早買早享受

DP 跟本就係hottoys 最襟玩既figure !

假單?

估唔到 1000 隻都要分 batch

像真度有冇咁高

又鞭屍

而家我都仲覺得貴

要搵Sad貨齊件，砌番做一隻
比小小時間

比埋你睇全張

幾錢入

希望動物節出到個板睇下

動漫d單唔係一定有埋email既咩
利申唔肯定

講真........我會同新入坑既朋友講兩個point.........

一係唔買 , 一係唔諗
玩具係用o黎玩

下 咁驚

一係唔諗就買

sor 原來唔一定

如果朋友訂就應該唔會呃你?
可能關樓上師兄講係hand機事,我諗要等職員搵返張底單

還有.........不能使用魔法卡

過撚左30日就多撚謝佢喇

張單未必假。
動漫節首日發生左好多事，情況都幾混亂。
有d人仲要去返SB 訂。
所以都有可能係HT 自己錯。

其實應該點都會俾你 係睇下幾時俾咁解

張圖今晚又係4月1號post出黎，唔通真係撚狗

冇真人頭雕 不了啦

果個牛油果頭
其實副廠有，好似二百左右？

啱
利申：未入手，想入隻85同gg俠

己有PS4 gg單，求巴打屌醒我唔好再追irongg同ffh gg

有愛就買喇 仲忍？

Ps4 gg 完美
Iron gg 咁搶戲唔買點對得住自己？
Ffh gg 你冇hmc gg 買隻同紅黑互換配件是基本吧
結論 all in

陰公

個樣立下眼覺得好真喎

不散有難度

呢兩隻而家唔入等幾時

適合未入坑者
一次過全套

85太貴了GG俠可以等紅黑，唔洗食炒

原價9000
邊值6000炒

散買一定仲平

同佢收
仲要比550 逐張加名

不嬲唔㪚放果D大部分都on 9

係yumi手到拎到隻gg 中sad都唔理了

小心膠水頭

求其三四張（熱門搭骨）都叫正常
十鳩幾張捆綁就憨撚鳩

不過總有人追

收到wind mysterio 會出

新手一問！請問4寶6寶姐係點？

1000

動漫節年年都 4隻 / 6隻 咁一次過開訂

收到wind 今日會有email

咁多

Ffh 仲有套手臂係有白邊？

hi！閣下6月11日3時前訂的HOT TOYS Far from Home - Spider-Man (Movie Promo) MMS535已到貨,請三十天內攜單到海港城港威商場4樓4017號Rebel Base取貨,逾期無效.

估唔到咁快。

有冇拎左FFH既巴打分享吓今次隻gg個qc如何

想問ds2.0 你地用中指定無名指頂起塊pizza(2合1果隻)

差唔多啦

又1000

如果而家想收隻全新aou女巫唔知幾錢呢？

依隻野要幾耐阿 得個地台唔同姐

想用隻iw ca會場換ffh gg有無機呢

我613訂，咁睇黎都就快有等拎

太監版版開到2k幾
有冇人收嫁

推 4寶排通霄
6寶網上 有授權書
年年唔同

2k真係有人接 派哂貨應該唔止添

上埋畫唔止了

加錢換mark7

紅藍dx上5千不是夢

Fatfat

有冇人知悟空傳邊到買
好似幾高質

閹割版d料唔同ga

之前上過啦

今日出去睇咗黑gg豪華版個地台，完全係咕嚕肉

講返先諗起舊年動漫節死左機 搞到我去到無得買野

呢隻野 無記錯係愚人節係官網fb post ga 喎

原來佢係25仔

612

岩岩訂star lord屎忽痕訂埋captain marvel

長髮帶帽個個？

好事黎，cm除左個頭唔太似之外
成隻figure計埋配件其實好正

換個角度美化左真人

仲未截
2.0應該有撚排

其實我覺得display都係會悟空頭

我都係
仲訂埋nebula

媽 好亂

我上次都係，見排左咁耐就決定訂埋Hawkeye 先走

😱😱

我覺得佢就快開cm2.0 但冇咁多野玩 又會tb頭 諗諗下都係訂呢隻先

正想講

啲手套燶晒

1380下嘩？

係咪跌穿原價？定唔係

女權集結我剩係放
CM, Pepper, Wasp
黑豹妹同Nebula真係完全無興趣

燶左萬二蚊 你話呢

Same road

收到email 今日會有wind

我係你果3隻+nebula同gamora
豹妹我都冇興趣

收到wind 今日會有rain

佢個原價係指佢間鋪賣既原價（炒價）
佢地賣iron gg夠開post話原價2899現賣2499
但早兩個月佢地賣1699

HT 訂係880

Hot Toys - MMS535 <> 1:6 Spider-Man (Movie Promo Edition) Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2019年6月11日15:00 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Rebel Base 取貨喇 !

收到sms 今日會有隻非marvel, 非starwar 開訂

原價730

仲未肯截cm 仲話估計10月出到貨
隻短髪睇黎無得出

Gamora如果有都想後追
唔太貴的話
可以配SL3.0玩下

JM9

應該有 猴活唔係放過任何賺錢途徑

連運費1900抵唔抵

即係佢誇大左個原價?
咁狗

比佢fake到臭

原來880 係HULK VER
呢個730

自膠 HULK果隻係880

不過好難比配件 出短髪又係出返手燈咁大把

無咩好做我決定繼續貼圖

700幾咋嘛

Far from home應該每隻都有dx版
黑蛛，紅黑蛛，mysterio 同motherfucker

咁佢講咩原價千三

海外原價掛

嗚呀，破產喇

我連有間咁既野存在都唔知

有JG真人頭一定買

如果紅黑dx正我就唔要黑蜘

JG真係好撚型

魚缸頭先係重點

真，今次hottoys麻煩整好啲，唔好影衰佢

話說琴日有巴打係地鐵見到條友有三盒
咁呢個要跳幾次ifc

原價都放唔出？

240usd 連運

一千幾萬都要跳？

advanced suit spider man 呢隻排到幾時

唔貴丫

呢 set 燈可唔可以用黎照黑豹

最撚惜同收賣佬交收

呢隻其實唔係uv燈黎
純粹係藍光led燈黎

第一隻非marvel HT
頭雕好正，武器又多

老翻黎架喎，成隻 dup HT

冇追post呢隻乜嘢禮

呢個Tony頭係 MK50 原裝

Body 你上馬雲網 search 耐操素體

套衫好似 200蚊

眼鏡45蚊

starlord icon
開始係交易區出名

武器包

確實勤力
仲有個比達頭

好彩一早甩咗

出係cm到焗人買

有冇炒狗list 等我地唔洗同佢買

我覺得CM真係好正 女權萬歲

出到個魚缸效果會入 再加diecast

攪咩mk50 rerun單個價追到可取單

原裝頭我要等85派先有

唔該唔好搞事

Sl頭
Tony Wayne
Alan Chan
Devin Jt

Emailed

被dq

究竟eg bw係植髮定膠髮

魚缸應該會有燈 但係身上個D會唔會好似irongg個隻咁就唔知

收到了

無既屌你老母

收到 聽日見

TMR

有mail了

係咪就係你個個post都吹奏
搞到我都忍唔住入咗

潛行GG要訂呀, 應該多戲份

疊埋心水等紅黑

上次開緊會
攪到要27號先有得㩒

隔黎METAL BUILD 2號機同齋西都0.01秒秒晒，都唔知班蒙炳成日話開網訂有乜好

下圖有一個係 原裝MK50 , 一隻馬雲200蚊
估下邊隻係邊隻

有名你叫蒙炳
佢地冇腦嫁

初號機再販連尾燈都望唔到
二號機我都費事晒時間mon住

以合金黎講MB比hottoys im更耐玩
一定要二揀一可能性都會揀MB
由其最近啲斷肢50

屌車pose

比人dq

Y?

呢幾張圖係呢度唔知睇左幾多次

認真？

左邊原裝？

因為真係有排都唔rerun

想要其他element既地台

右邊個隻
真係唔似

我都收唔到
不過我簡27號 唔知係dp定未寄

揀左第一日 但收唔到email

隻 FFH Tech suit GG 之前加幾舊就有單都冇人要，
依家派咗貨二千一，二都搶，係唔撚係呀

我25號 已有email

00Q???

你禁哂2款

前面有個O字代表你有按，而且可以訂

O 即係代表你㩒左 你兩款都㩒左

唔緊要喇 咪疊埋心水等紅黑

我貼第二次o者

唔得閒影新 , 入左櫃

宣傳郵件/垃圾郵件位

直接供啦

我都收到email了
又走咗去促銷內容嗰邊

今次真係why not both

日日都有人講自己中sad，想100%完美

左邊係MK50

其實唔泊埋一齊睇 , 右邊係OK似 ( 200蚊咪比番200蚊既質素比你 )

沒有比較 , 沒有傷害

Email

聽日去訂GG

佢個腦中哂sad

玩HT真係要先驗IQ

明明最底寫到明

岩啦 玩爛一隻都唔可惜

無喇 我SL果封都係普通果個box

坦白講,50係多左好多忽然玩家既,唔知唔出奇,不過問下人先,唔好一口咬定係sad就咁柒囉

+3000 起跳 ?

埋單又一萬 , 傻的嗎

學其他巴打話 一隻玩 一隻回血

禁唔到咪等WALK IN

全身都係戰損=sad

Thxxx bro
有了

原來可以一次訂晒兩款？唔係二揀一？

可以

我都係一隻玩 一隻回血

係咪dq 左會員

今次仆硬街，揀左聽日430-8，撞到正starlord 3.0同派貨

實有呀

戴左墨鏡的話 我估遠睇都ok似

MB HT雙修
講真HT detail位好好多, 係可動差d

我都係

點解一提WALK IN就收到負評
其實係咪唔想WALK IN
家依到大把炒狗MON POST

比隻楊過佢囉

咁你自己唔揀星期五姐

好彩聽日1:15-4:30
早d去排先

same here 不過我放5點半

通常星期五六日都係多人到仆街
我上星期六去多人到打蛇餅
我上星期四去少人到

派貨個d今日拎左大半啦 聽日都唔會排得耐

好多人爭住要

有冇諗過係人問題

上星期派埋貨都唔使入後樓梯啦

突然FANS 又痴線o者
下年無事架啦

點解gg俠咁快有
但係之前rerun嗰堆又要等到2020 2021
究竟ht個架構係點

check哂所有郵件未

要黎既始終都會黎

舊年出返dx版 1.0都跌返6千幾啦
dx多隻手你換都加多千幾啦
唔係升高幾多
邊有人炒hb咁痴線呀
個本咁大

收左email, 28/6 4-8, 想問下我可唔可以寫授權比我女友幫我訂?因為突發要出公司trip

喺宣傳到

頂，JW呢

感謝🙏🏻，我就咁寫定有hottoys format

谷ffh 落訂銷量
等啲人覺得炒得起 自然更多人落訂買 好似係咁

手寫就得！
Dear staff,
xxxxx,
Best regrets

即係佢未開訂已經整定一堆？

人地marketing 應該plan好哂啦

明顯今次係一早plan好左, 開訂已經整好/整緊啦

我接受8000內 , 鬼叫自己無訂

派先算 , 2021年 ?

okok，其實我都係多口問下

第一日上玩具台咩

依隻野乜都冇改 唔使重新開發 可以即整

放棄唔去，博佢之後walk in

一向呢堆限量野 一早整定個量 好似每年動漫節咁

點都會有野即刻有

依隻2020

認真答你：冇得授權。唔信可以自己打上去問。

儲定錢

你尋晚唔係問黑帝dx幾錢咩

26號 去唔去訂好呢

㩒哂兩個個啲應該要訂哂兩隻 祝你好運

所以我上個po都有問，有人話有返🤔，我打緊啦

收到喇👏🏻👏🏻👏🏻

咁搏第一日都唔訂

外國運返黎既費用我怕比到我破產
都係試下平平地徵下隻普通版既現貨算

隻野而家都仲係二千幾 , 唔駛儲
問題係我會唔會跳落SW坑

而家有 DM / DV / 不肖孫 / yoda
我覺得再買落去就出唔番o黎

訂哂2隻係咪無得改

仆街簡左1:15-4:30要蛇出去了

都係一皮咁上下姐
唔怕啦

已買imax

不過你買之前 最好去rb睇下隻野先 因為實物同相都幾大出入
而且年尾可能出新look & ep3重未出
除非你好鐘意張櫈 咁就一定要入

應該冇啦 比你玩授權係因為動漫個日子係佢派 唔係你揀
佢覺得你自己揀得點解仲要授權
所以我覺得冇係正常 否則真係助長炒風

Best regrets....

我尋日訂野見有人拎張身份證影印副本比staff對,我都想知係咪有得授權
師兄問完分享下

咁咪好
可以分開兩個qrcode
再諗食一隻定食晒

有位俾你登記又無填錯野就實有架啦
你兩隻都登記到就實有兩隻架wo

本體係張櫈.........

ep3 可以出D咩.............多把劍 , 多番個中坑頭 ?

其實真正天人交戰緊既好無趁平買定 High ground 撚 再追番隻入魔

我分開左2日
一開訂果時無睇價同詳細 諗住有DX就緊係撳DX實無死

其實係 你訂dx都係貴400
但如果後追dx一定唔止400

玩star wars 兩隻 必入

所以家下諗緊剩係訂普通定食哂2張去先 到時再諗放邊張
驚連地台都愈睇愈靚

你估下

dx啦

有得改就唔會咁多人叫春

DX要成千蚊訂

張櫈好普通 重要搞到黑帝吊腳坐 唔好諗到咁美好
ep3 要睇下侯活有無愛 可以出雙頭雕雙袍玩雙造型大把野玩

不過高地真係好平 追埋入魔先三千鬆啲

唔啱咪原價放

俾人喺後面補刀咁

可能紅黑都係

訂gg個陣個名打多左個字係咪收得皮

動物節完咗sb有無得排？

開始有少少後悔冇訂DX

追

You 推me into dark side

我有少少後悔訂咗DX，400蚊買個咁既撚台

地台昇華隻黑GG

係時候問定frd動物節嗰日得唔得閒幫我排
外國JJ無得排真係好sad

我後悔無訂齊兩嗰version

光子衝擊

個地台配ffh gg

唔係次次有

就算有都會少咁D野

啲問題越嚟越有趣

咁快已經開始愈睇愈靚/愈睇愈柒

真喺越睇越靚

唸唸下個去台又可以比紅藍用 又可以比紅黑用
都係訂左先算

有豪華訂豪華是常識

有冇咁sad
不過佢d可換件都幾多幾好玩
係可動上好似爭d
利申 得mk50, 33

紅藍底白邊果套？如果真係出就正，不過好似話係孩寶自創玩具

成個fb都ffh 黑gg單救命

仲有Starlord 單

預左
到派晒貨又可能變成下一隻homemade suit

炒家又WIN

為地台買黑gg, 真係好靚

真係要儲要display都㨂紅黑/紅藍gg
我怕擺耐左唔記得左佢係邊個

其實limtoys間公司係咩國家
官網都冇個點訂

硬係覺得套戲做完就無人理呢隻黑炆炆既野

Anakin , 同anakin dark side 必入。
其實obi 無想中咁差，不過同之前d SW 造功上係差左。
黑帝身為Dark force 主要人物，我就覺得要有。
黑帝座係到，後面有DV ，DM , 正到呢
利申：有黑帝

有你咁諗 炒家又win

一句講晒
入唔到都唔會sad

13哥

有冇巴打訂左FFH cosbaby
又唔想要隻Fury?

陸續有黎 ching
希望唔好有walk in
如果唔係小炒家 大爆死

咁樣連盒又好似幾好J

唔對名點訂

魔鬼啊..........

我諗佢係原價放咁解

起晒線

隻料大唔大分別

有咩問題？

頭車線位

上次去拎嘢有人問 冇聽錯的話今次可以
不過最好打去問下

正常 舊個隻都係

之前有人話d料好正好彩未食炒

係時候吹奏黑gg

大把人食炒食得好開心

上網睇下人地果d先

係咁架唔駛睇

其實你呢隻算好樣架啦喎

話唔定睇完戲個個要地台

根本呢隻必訂利申豪華

Hc gg都係咁車
你個隻咪算幾好

紅黑都應該係咁

個logo唔知會放咩呢 而家空左

單係唔怕皺皮起折呢一點已經正過其他gg

唔係隻眼真係認唔到係GG

紅黑個線頭收口位
好似去左頭頂 冇咁明顯

x-force

應該係怕劇透？我估一係shield一係avenger，或者其他新team

點搞黑gg越睇越柒
地台好細
套裝好自製feel
有venom spiderman就好

眼係精妙之處

就咁曲少少已經好皺

太多人不了，蠢左揀左第一日

新拎 ？好似好嚴重咁

紅黑gg

個地台又細又貴。
之前GG3 個沙佬地台正過佢，又大個。

留名 黑gg升上天

屌 終於收到 confirmation email la

騙自己屋企冇位
利申訂左普通

唔洗吹淡
黑gg必入
紅藍 紅黑 黑gg
Jed

應該唔會多得過85後段果期掛我諗住聽日1點先上去

個名嗰度打多左個字

做乜自爆

自爆？

做咩自爆

拎咗1個月左右其實已經無大幅度屈㗎啦不過無諗過真係咁誇

有幾多入幾多

R.I.P.食炒啦

98年

梁紅黃巴打

今晚打比你

師兄貴姓
真係過多排怕唔記得佢

談心

無知一問，潛行gg dx 換唔換到eg thanos 單

打過去問下仲好啦

今朝有人係到放2100 RERUN

2000可取其實都幾合理

咁都有得自爆

長期無人聽，一號去攞GG個陣問下

個post維持左幾耐先咁？

戲都未睇就咁講可能好搶戲呢

唔好再推啦 人地已經好橙

咁樣自爆

除左入電麻煩少少外，隻50好正

個隻堅正
隻gg咁多年套衫都無出事

隻經期隊長件衫如果同隻IRON蜘蛛俠一樣咪好撚大獲

死啦 打錯電話 會唔會訂唔到 ？

諗起依套 咪又係炒到顛

一樣炒貴幾百蚊 因為大家會食屎
利申 岩岩訂左cm

試下先知喎

你唔好打去sb，通常打去rb都打得通

經歷完呢隻 我諗都多人訂潛行既

突破盲腸

手燈大於一切

潛行應該多戲份，就咁睇trailer已經有一個大場面

打曬成隻火佬

thx ching

Hi梁生

炒到癲都無所謂
完全唔會考慮
但啲all in 清慘啫

WW

hi

紅黑 水佬dx版地台
咪話唔好j 擺埋一齊

重有15張單未找數
Ffh又有黑gg 紅黑gg 問號仔 motherfucker
嚟緊又動物節
Eg 同 iw又唔知出多幾隻

今次真係賣身都唔掂

98年出世 而家已經有錢玩hottoys

有無位擺

之前是咪有個清想要白兵？

14張

希望聽日訂黑gg仲有venom cosbaby

9張

動物節n寶好撚驚佢繼續玩突襲仲要唔抽

都yr3 搵份pt買hottoys都唔係好難掛

你賣幾多錢?

係有logo仔

廿歲人都無錢玩?

如果iron gg rerun 你地會唔會訂？

俾ig個個係咪樓上自爆個位巴打？

去左RB拎左GG仔同買左IRON SPIDER

根據過往經驗 咩都訂左先

原來係呢張相
以為自己個腦有事 明明見過係有logo

係 lhw

係呀屌 諗起都恐怖

但係logo位起佢嘅右邊嫁喎

一望到個名就覺得好熟好似見過

係喎 屌你神探

嘩 爆撚埋ig

又自爆又貼IG

你賣咩點解會發展到咁

時下d 學生哥 做咩野事

想hehe 你

mk85 賣左未

借刀 一定係借刀!

好在追緊po

身份證 電話 ig

試下齋企番一排，
會自動好番 d

痴撚線po

求解答 極不安ar

hehe 撚完人未

希望 Iron GG 可以出過 VER.2

ig private咗

摩擦力

終於入手

改良就制

咁買左iw gg咪dum春

即刻狗衝再喪扭家下本身果隻

花式自爆

潛行有買貴冇訂錯

新手第一隻
想問呢隻gg隻布係咪可以擺pose唔洗企返直

希望仲有iron gg cosbaby

d 爪改色
收番起個 Peter 頭

真係好睇套戲 有表現嘅實上天
過下場嘅就等蝕讓

好似罰企一排會還原返8 9成

咁擺公司枱頭撚下先

一早就應該改色la

CLS POST
睇黎梁巴打真係好單純好飄好ture

又出新野
Cosbaby

蜘蛛俠豬

新post

啲gg cosbaby都幾正
特別係想買番隻原色irongg

OMGshut up and take my money

好彩依set無興趣
儲開cosbaby

買一隻半隻一定唔難架
不過睇巴打爆料 呢個細佬似落坑多d
收單收到咁desperate爆ig

如果cosbaby出多d
我就唔玩土人lu

以後去親rb訂野 一定會醒起梁巴打
"梁紅黃人潮沒有你...."

新色irongg

老系都訂